【有圖】Lilian Kan個衰妹放對波上枱!!

已經開始唔認得。真係佢黎?

快d搵人埋佢單啦 好撚煩

張張相都ps

全裸未

old g

走光就有

starwar

留名睇照妖鏡

真係好靚

邊撚個呀豬呀狗黎?

push到上頸啦，冇就算啦，裝咩假狗

對奶就嚟跌到落肚

好撚大波

三萬蚊！過夜！

對奶好似時大時細

我聽到啲 啪啪啪 肉體撞擊聲

幾歲？

每隔三四個月又有

想屌

個樣開始老要靠身材頂住

女人值錢地方始終唔係個腦。

李私煙

好心lilian kan收皮啦
真人樣衰到仆街

真心開始睇厭

收皮啦好嗎

月經。頂佢唔順落咗妝真人好撚柒

真人

又push 又pad 又ps
獨撚都知係假啦

仲未有人埋單

我嚟

埋單唔該

依D 膿妝人最驚, 成日形住佢落左妝後會變妖怪咁

冇左班毒撚fans都唔緊要..
佢真係有好多女fans...
個wardrobe sale 次次一開門都有成大班女衝入去買佢著過啲二手衫
我上過去一次真係好墟冚,唔夠一個鐘個架得番兩成衫響到

Aggrr

你去左果到一個鐘？

咁叫有波?

淘寶衫

真係名牌唔係淘寶

第一張vivi tam

都唔算細啊
好過好多港女囉喎

周慧敏

ok

其實有無人覺得佢好樣衰

靚過bella

老女人，厚妝甲。

成日分唔清佢同vivi tam

私煙feel

老雞點同bella比

vivi正好多

點解咁高質都仲未有人要
女設計師白手興家喎
平時又有氣質
講真係肥左少少姐 又肯做gym
係你地班死毒撚先會狙擊佢 大把人帶pad又唔見你地講

早年佢IG有輯泳衣相
P到成個私煙咁

圖

圖呢

圖？

$3300x20(上級樣 中波 靚腳 29 港女 model 氣質 明星價)

乜佢唔係有男友咩

咁都叫肥
睇圖佢手臂同腰都好幼
連登仔食開柴架?

好想埋佢單

俾盡巴 好耐冇見

好撚似私煙

pj 內衣個輯相最正

清下啲鬚根啦

幾年前扮哂有氣質
波gap都唔露下
到最後咪又係放對波放對腳等人J

見過佢真人 不了

你班仆街咪撚再認錯李思嫣係Lilian Kan得唔得?

李思嬸都埋單上岸啦
檢討下啦

笑到仆街 睇怕40歲都應該埋唔到舟

雖然佢真係有氣質..
我都幾鍾意..

但佢唔係白手興家..
有人包跟住俾錢佢開studio..
一諗起佢俾個麻甩佬狂咩都冇乜性趣..

貼士：佢之前做秘書，詳細唔多講驚自爆.

上面求圖個幾位
睇返佢IG得幾張,佢FB Page成輯都有

咪係, 幾年前仲係Poly嗰時係幾吸引嘅
俾個Professor食左之後越黎越俗同肥

邊個prof

每當變幻球

其實真係
呢一期佢經常露
而且IG成日quote返媒體報佢身材既報道
個款仲好似幾自豪幾開心咁

LM 不過佢對波墜嘅

乜水呀

好撚正wo

日日都要J 佢IG

有啲相真係幾好J嘅
不過個人做作咗少少

以前佢IG仲po過張泳衣照
有人下面留言話八字

咁叫肥

真係有種老雞feel

正撚到

加埋vivi tam 3p一流 屌孖妹咁

有種老氣

好撚樣衰

想知lm

老女人扮少女真係好難頂

200/h

1500/d

愈嚟愈唔似vivi tam
vivi tam正好多

佢IG D相太多
搵左好撚耐先搵到

八字波我覺得都okay呀

第一眼以為私煙

肥西老母雞

女神

佢幾歲?個樣有啲似阿姐

真人真係不了

應該30左右

皮膚差撚到

佢IG D相P得太緊要
見過有D媒體照妖鏡一照就

你地唔屌我屌埋你地果份

話人老嗰班，唔該唔好迷啲80 後女星或者女神喇，全部都過30 或者就快30。

連登女神結衣bb，石原聰美 都>=30 喇。

人就係會老，老就要搵人埋單係乜道理？女人一撚定要靠男人先可以做得掂㗎？

況且30 根本唔算老。

你有冇證據呀？
佢做秘書？咩公司先？

其實佢有冇一張相係冇filter gar？
我覺得佢連證件相都落filter

當然有證據..
我係話佢未多人識時前係做秘書的..

波係邊

哦，佢做咗幾耐秘書呀咁？
咩時候做呀？
佢多人識都係呢三四年嘅事啫。

聽聞佢有上嚟睇
唔該講清楚

有證據咁證據呢????